想換iPad 舊電

如題 有無好既鋪頭介紹下

自己換

Lm

推 唔想自己換